О себе.
ФИ: Нилов Павел
Компания: Волховец
Образование: окончил ПОВТ и АС в СПбГУАП в 2015 г.
Опыт: Достаточно большое время посвятил работе с CAD-системами: AltiumDesigner, Solidworks. Разработка происходила в основном на .Net Framework (C#)). Последние 2 года работаю FullStack(в основном backend) разработчиком в компании Волховец. Разработка в основном на .Net Framework (C#)). Знаком с React и чуть-чуть с Angular.